警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

老燒自己都叫人訂蘋果
佢尋日都狙擊埋仇B

手法同之前另一account扮盲撐鄺仔嚟製造分化一樣
我懷疑同一人既分身嚟

呢條友不嬲三毛
一早 block 柒左

好多人淨係起底睇佢開既post會唔覺
佢哩種係用留言做野

好心你啦 比我踢爆你收錢反美賣港就抹黑我😥

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

上面都cap咗圖
你改名狙擊我之前我已經話你分化撚啦
你哩句話緊你自己？

重點係要留意五毛有咁既玩法

走啦死熱狗 我屌熱狗你黎幫口
黃洋達叫你唔好上連登呀🙄🙄🙄🙄

五毛咁囂張。會員通街都係處都有啲責任

多謝通處!

可以點連仔做野先得... 佢地都係任開post block得幾多